美助理國務卿戴斯卓：我們與香港人站在一起，他們有權透過民選代表去表達不滿

依家個議會又唔係民選, WFC

個議會唔係民選唔等於個議員唔係民選

咁請問依家有邊個議員係民選?

單嘢係發生喺今年9月之前，同現今嘅「議會」無關